{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023662",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011324",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성신여대역 Hotel The Artist (디 아티스트)"
    },
    "text": "宿泊施設は計48室の客室を保有しており、近くには6号線普門駅、4号線誠信女子大入口駅、牛耳新設普門駅があります。使用可能な言語としては韓国語があります。宿泊施設ではノートパソコン、スチームアイロン、ヘアアイロンなどを無料でレンタルするサービスを提供しており、レンタルの際には身分証明書と保証金が必要です。特定の日の料金に関するお知らせに注意する必要があります。入室及び退室時間は平日は午後19時以降（日曜日は20時以降）、週末及び祝日の前日及び特定日は午後22時以降入室可能で、チェックアウト時間は平日は午後13時まで、週末及び祝日は12時までです。宿では歯ブラシ、歯磨き粉、洗顔料などのアメニティを客室内の茶色のポーチに提供しており、お荷物のお預かりサービスも可能です。忘れ物についてはフロントで保管を依頼しなかった場合はホテルでは責任を負いません。チェックアウト後に発見された忘れ物は1ヶ月間保管され、受領しなかった場合はホテルでは責任を負いません。連泊のお客様の客室は無料で掃除してくれるサービスを提供しています。テラススイート客室のスパと屋外バスタブは、冬季12月から2月までは凍結防止のためご利用いただけません。ヤノルジャ会員特典に関する事項は提携店の内規に基づいて適用され、客室選択とペット同伴、未成年者宿泊が不可であり、客室内でのデリバリー料理は可能です。駐車は入室時に可能で、大型車両など特定車両は駐車できない場合がありますので、お知らせをご確認ください。訪問者が残したレビューによると、宿のデザインは洗練された親切なサービスと清潔な環境で多くの人に人気があります。ただし、一部のお客様はエアコンの性能が良くないという意見を提起しましたが、全般的には良い評価を得ています。この宿は誠信女子大学の近くに位置しているため、車の騒音が発生する可能性があり、防音の期待は難しいです。また、虫やマットレスの汚染の問題がありましたが、ホテルが提供するサービスは良かったです。宿は清潔で快適で、価格に比べてコストパフォーマンスが良いという評価を受けました。リモコンの故障が残念な点だとだけ言及しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何号線の駅に近くありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は近くに6号線普門駅、4号線誠信女子大入口駅、牛耳新設普門駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でレンタルできるものは何ですか？",
            "answer": "宿泊施設ではノートパソコン、スチームアイロン、ヘアアイロンなどを無料でレンタルするサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室及び退室時間は平日は午後19時以降（日曜日は20時以降）、週末及び祝日の前日及び特定日は午後22時以降入室可能で、チェックアウト時間は平日は午後13時まで、週末及び祝日は12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では歯ブラシ、歯磨き粉、洗顔料などのアメニティを客室内の茶色のポーチに提供しています。"
        },
        {
            "question": "忘れ物をした場合、宿泊施設で保管してもらえますか？",
            "answer": "忘れ物についてはフロントで保管を依頼しなかった場合はホテルでは責任を負いません。チェックアウト後に発見された忘れ物は1ヶ月間保管され、受領しなかった場合はホテルでは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "連泊のお客様の客室は無料で掃除してもらえますか？",
            "answer": "はい、連泊のお客様の客室は無料で掃除してもらえるサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "テラススイート客室のスパと屋外バスタブはいつ利用できますか？",
            "answer": "テラススイート客室のスパと屋外バスタブは、冬季12月から2月までは凍結防止のためご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員特典について教えてください。",
            "answer": "ヤノルジャ会員特典に関する事項は提携店の内規に基づいて適用され、客室選択とペット同伴、未成年者宿泊が不可であり、客室内でのデリバリー料理は可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は入室時に可能です。ただし、大型車両など特定車両は駐車できない場合がありますので、お知らせをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設のデザインは洗練されており、親切なサービスと清潔な環境で多くの人に人気があります。ただし、一部のお客様はエアコンの性能が良くないという意見を提起していますが、全般的には良い評価を得ています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 661,
        "QA": 639
    }
}